P牌直接屌到mon post狗刪acc!

尋晚躁底，一上黎就見到有人覆我屌我小學雞。一起底之下，發現條友9月重開post要血債票還，到十月之後啲post就變晒屌手足post ，重開post 話投票條龍好長放棄投票添！
心諗一定係死黑警又害死左手足偷人acc用！
所以就開炮同佢屌過
由於佢已經刪左acc，只搵得番我啲對話無左佢屌我小學雞啲對話
所以原來黑警都好在乎啲咒罵
應該好快有咒術師大戰mon post狗！

願被偷acc手足平安

一諗起被害手足，真係爆seed

有撚有腦